對應加關税,人仔應貶到咩水平？

7.9 - 8.0 差唔多啦

佢家下7.1

下個彎轉7.4

港紙貴過人仔之後先再下判斷

唔好意思，借個位宣傳
五大訴求，缺一不可
獨立調查 撒回惡法 平反暴動 撒銷檢控 雙真普選
堅拒階段性勝利！

全民文宣鍵戰
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站、facebook & instagram瘋狂轉貼文宣
每人一個twitter account，like & retweet 有關反送中的消息
全面推廣中共納粹主義，增加國際迴響 #ChiNazism，谷行全球抗共

文宣source:

[國際版]

重要！重設tg account！
所有用自己電話號碼註冊嘅tg全部同我delete acount
點set private都會有可能見到你號碼！！！！
同我幫買張太空卡註冊個新嘅account，唔好懶！！
重設後跟以下link
記得做以下步驟 ，保私隱平安，「Telegram 預設唔安全」

貶值之後就解決問題？
習狗未上台，人仔未升既時候輸入通脹到平民連基本仔糧都買唔起，油又入唔起
如果再貶值落去，你估侵侵會唔會好似黑鬼咁好人，唔炒高糧食同油價？
大饑荒啦準備

9

齊頭10啦